交通警變成槍殺平民 揸車亂舞的職業

平民企十字路口指揮交通

交通大亂，黑警死晒去蛇王

又唔做嘢，又攞OT

仆街成日呃OT